扮獨派網絡屎忽鬼，四圍搞事

Kaltack Pau
Siu Fu Moon
Jorden Lee
3個fb分身，四圍點火頭，port人fb ac，搞獨派支持者。好多原本支持獨派俾佢搞到唔再出嚟。跟本就係熱狗水泥隊。
請小心此人。

呢D人唔可以放過，成日話自己係獨派，真係多撚謝晒!!

相由心生